(偽)入境事務處打黎

原本廣東話錄音話有2封信 寄左2次我都未收 之類既說話 然後禁0字查詢 2秒後接通

有個女既：您好！請問有甚麼事兒呢？

我事兒你全家呀 早知玩佢一輪先cut線 眼瞓得濟唔記得左 打翻去又打唔到

嘈醒左我 依加瞓唔翻 好心做戲做全套啦 講普通話喎

點樣可以打翻過去 我好想check清楚呀

我覺得他們講普通話可能是合理的，因為這類騙案存在已久，他們都知香港人很多都不受騙，反倒如果是大陸人的話成功率可能較高

會唔會佢請唔到識講廣東話既人